有疫苗之後確診數字真係回落

Makes you think